又要諗食乜早餐啦

又要起身啦屌

咁早起身買？......
乜都未開啵雲長

大家樂囉

麥皮當一餐

相傳d粥底要煲得綿
就要2點起身開始攪粥
攪到6點就有靚粥

2點幾... 二哥真係二哥

我都未訓你就起身?

我一陣8點鐘機，而家唔敢訓驚起唔到身 不如約埋食翠華

沒有最廢 只有更廢

二哥想返工訓教呀？

咁早諗早餐

Caf de carol

關二哥

九點訓左

翠華就唔食啦
上左機未呀

真係"早"餐

真男人